{
    "Records: {{from}} - {{to}} / {{total}}": "记录: {{from}} - {{to}}/{{total}}",
    "Records: {{total}}": "记录: {{total}}",
    "{{pageLength}} per page": "{{pageLength}}/页",
    "New update available": "有新的更新可用",
    "Command succeeded": "命令执行成功",
    "Command failed ({{err}})": "命令执行失败({{err}})",
    "My Account": "我的账号",
    "Signed in as {{name}}": "登录账号{{name}}",
    "Account": "帐户",
    "Sign Out": "注销",
    "Options": "选项",
    "Command": "命名",
    "Show notifications": "显示通知",
    "Help": "帮助",
    "Report an issue": "报告问题",
    "Cycle Start": "循环启动",
    "Homing": "原点复位",
    "Sleep": "睡眠",
    "Unlock": "解除锁定",
    "Reset": "重置",
    "Error": "错误",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Learn more": "了解详情",
    "Downloads": "下载",
    "Checking for updates...": "正在检查更新...",
    "A new version of {{name}} is available": "新版本 {{name}} 已经提供下载了",
    "Version {{version}}": "版本{{version}}",
    "Latest version": "最新版本",
    "New": "新建",
    "Account status": "账号状态",
    "Name": "名称",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Cancel": "取消",
    "OK": "确认",
    "An unexpected error has occurred.": "发生未预期的错误。",
    "Loading...": "正在加载...",
    "No data to display": "没有可显示的数据",
    "Enabled": "已启用",
    "Disabled": "已关闭",
    "Date Modified": "修改日期",
    "Action": "操作",
    "Edit Account": "编辑账号",
    "Delete Account": "删除账号",
    "Settings": "设置",
    "Are you sure you want to delete the account?": "你确定要删除该账号吗？",
    "Update": "更新",
    "Old Password": "旧密码",
    "Change Password": "更换密码",
    "New Password": "新密码",
    "Commands": "命令",
    "Title": "标题",
    "and more...": "更多...",
    "Delete": "删除",
    "Are you sure you want to delete this item?": "你确定要删除该项吗？",
    "Exception": "例外",
    "Continue execution when an error is detected in the G-code program": "当检测到错误时依然继续执行",
    "Enabling this option may cause machine damage if you don't have an Emergency Stop button to prevent a dangerous situation.": "如果你没有紧急停止按键来防止突发状况，而开启此功能，有可能引起机器损坏。",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Events": "事件",
    "Event": "事件",
    "Choose an event": "选择事件",
    "Startup (System only)": "",
    "Open a serial port (System only)": "打开串口(System only)",
    "Close a serial port (System only)": "关闭串口(System only)",
    "G-code: Load": "加载G-code",
    "G-code: Unload": "G-code: 未加载",
    "G-code: Start": "G-code: 开始",
    "G-code: Stop": "G-code: 停止",
    "G-code: Pause": "G-code: 暂停",
    "G-code: Resume": "G-code: 恢复",
    "Feed Hold": "保持给进",
    "Run Macro": "运行宏",
    "Load Macro": "加载宏",
    "Trigger": "触发器",
    "Choose an trigger": "选择触发器",
    "System": "系统",
    "G-code": "G-code",
    "Automatically check for updates": "自动检测更新",
    "Language": "语言",
    "General": "常规",
    "Controller": "控制器",
    "About": "关于",
    "The account name is already being used. Choose another name.": "该用户名已经被使用过，请换一个用户名。",
    "Passwords do not match.": "密码不匹配。",
    "Restore Defaults": "恢复缺省值",
    "Close": "关闭",
    "Click the Continue button to resume execution.": "按下继续按钮，将继续执行程序。",
    "Stop": "停止",
    "Continue": "继续",
    "Server has stopped working": "服务器已经停止工作",
    "A problem caused the server to stop working correctly. Check out the server status and try again.": "服务器无法正常工作，请检查服务器状态并重试。",
    "Reload": "重载",
    "Fork Widget": "复制组件",
    "Are you sure you want to fork this widget?": "你确定需要复制该组件吗？",
    "Remove Widget": "移除组件",
    "Are you sure you want to remove this widget?": "你确定要移除该组件吗？",
    "On": "开启",
    "Off": "关闭",
    "This widget shows the XYZ position. It includes jog controls, homing, and axis zeroing.": "此组件可显示XYZ坐标位置。包括点动控制，原点复位和设置原点等功能。",
    "G-code Widget": "G-code 组件",
    "This widget shows the current status of G-code commands.": "此组件可显示当前 G-code 的执行状态。",
    "Laser Widget": "激光组件",
    "This widget allows you control laser intensity and turn the laser on/off.": "该组件可以让你控制激光强度和激光开关。",
    "Probe Widget": "探针组件",
    "This widget helps you use a touch plate to set your Z zero offset.": "此组件可协助您使用对刀仪去设置 Z 轴原点。",
    "Spindle Widget": "主轴组件",
    "This widget provides the spindle control.": "此组件提供主轴相关的控制",
    "Widgets": "组件",
    "M0 Program Pause": "M0程序暂停",
    "M1 Program Pause": "M1程序暂停",
    "M2 Program End": "M2程序结束",
    "M30 Program End": "M30程序结束",
    "M6 Tool Change": "",
    "M109 Set Extruder Temperature": "M109设置挤出头温度",
    "M190 Set Heated Bed Temperature": "M190设置热床温度",
    "Drop G-code file here": "将 G-code 文档拖拽至此处上传",
    "Manage Widgets ({{inactiveCount}})": "管理组件（{{inactiveCount}}）",
    "Collapse All": "折叠全部",
    "Expand All": "打开全部",
    "Corrupted workspace settings": "",
    "The workspace settings have become corrupted or invalid. Click Restore Defaults to restore default settings and continue.": "",
    "Download workspace settings": "下载工作区设置",
    "This field is required.": "这个字段是必填项。",
    "Passwords should be equal.": "两次密码需一致。",
    "Work Coordinate System (G54)": "工作坐标系统 （G54）",
    "Work Coordinate System (G55)": "工作坐标系统 （G55）",
    "Work Coordinate System (G56)": "工作坐标系统 （G56）",
    "Work Coordinate System (G57)": "工作坐标系统 （G57）",
    "Work Coordinate System (G58)": "工作坐标系统 （G58）",
    "Work Coordinate System (G59)": "工作坐标系统 （G59）",
    "Go To Work Zero (G0 X0 Y0 Z0)": "前往工作原点 （G0 X0 Y0 Z0）",
    "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P1 X0 Y0 Z0)": "设定工作原点 （G10 L20 P1 X0 Y0 Z0）",
    "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P2 X0 Y0 Z0)": "设定工作原点 （G10 L20 P2 X0 Y0 Z0）",
    "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P3 X0 Y0 Z0)": "设定工作原点 （G10 L20 P3 X0 Y0 Z0）",
    "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P4 X0 Y0 Z0)": "设定工作原点 （G10 L20 P4 X0 Y0 Z0）",
    "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P5 X0 Y0 Z0)": "设定工作原点 （G10 L20 P5 X0 Y0 Z0）",
    "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P6 X0 Y0 Z0)": "设定工作原点 （G10 L20 P6 X0 Y0 Z0）",
    "Temporary Offsets (G92)": "临时原点 (G92)",
    "Zero Out Temporary Offsets (G92 X0 Y0 Z0)": "设置临时原点 （G92 X0 Y0 Z0）",
    "Un-Zero Out Temporary Offsets (G92.1 X0 Y0 Z0)": "取消设置临时原点 （G92.1 X0 Y0 Z0）",
    "Machine Coordinate System (G53)": "机器坐标系统 （G53）",
    "Go To Machine Zero (G53 G0 X0 Y0 Z0)": "前往机器原点 （G53 G0 X0 Y0 Z0）",
    "Set Machine Zero (G28.3 X0 Y0 Z0)": "设置机器原点 (G28.3 X0 Y0 Z0)",
    "Homing Sequence (G28.2 X0 Y0 Z0)": "",
    "Go To Work Zero On X Axis (G0 X0)": "前往 X 轴工作原点 （G0 X0）",
    "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P1 X0)": "设置 X 轴工作原点 （G10 L20 P1 X0）",
    "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P2 X0)": "设置 X 轴工作原点 （G10 L20 P2 X0）",
    "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P3 X0)": "设置 X 轴工作原点 （G10 L20 P3 X0）",
    "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P4 X0)": "设置 X 轴工作原点 （G10 L20 P4 X0）",
    "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P5 X0)": "设置 X 轴工作原点 （G10 L20 P5 X0）",
    "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P6 X0)": "设置 X 轴工作原点 （G10 L20 P6 X0）",
    "Zero Out Temporary X Axis (G92 X0)": "设置 X 轴临时原点 （G92 X0）",
    "Un-Zero Out Temporary X Axis (G92.1 X0)": "取消设置 X 轴临时原点 （G92.1 X0）",
    "Go To Machine Zero On X Axis (G53 G0 X0)": "前往 X 轴机器原点 （G53 G0 X0）",
    "Zero Out Machine X Axis (G28.3 X0)": "设置X轴机器原点(G28.3 X0)",
    "Home Machine X Axis (G28.2 X0)": "回到X轴原点(G28.2 X0)",
    "Go To Work Zero On Y Axis (G0 Y0)": "前往 Y 轴工作原点 （G0 Y0）",
    "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P1 Y0)": "设置 Y 轴工作原点 （G10 L20 P1 Y0）",
    "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P2 Y0)": "设置 Y 轴工作原点 （G10 L20 P2 Y0）",
    "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P3 Y0)": "设置 Y 轴工作原点 （G10 L20 P3 Y0）",
    "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P4 Y0)": "设置 Y 轴工作原点 （G10 L20 P4 Y0）",
    "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P5 Y0)": "设置 Y 轴工作原点 （G10 L20 P5 Y0）",
    "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P6 Y0)": "设置 Y 轴工作原点 （G10 L20 P6 Y0）",
    "Zero Out Temporary Y Axis (G92 Y0)": "设置 Y 轴临时原点 （G92 Y0）",
    "Un-Zero Out Temporary Y Axis (G92.1 Y0)": "取消设置 Y 轴临时原点 （G92.1 Y0）",
    "Go To Machine Zero On Y Axis (G53 G0 Y0)": "前往 Y 轴机器原点 （G53 G0 Y0）",
    "Zero Out Machine Y Axis (G28.3 Y0)": "设置Y轴机器原点(G28.3 Y0)",
    "Home Machine Y Axis (G28.2 Y0)": "回到Y轴原点(G28.2 Y0)",
    "Go To Work Zero On Z Axis (G0 Z0)": "前往 Z 轴工作原点 （G0 Z0）",
    "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P1 Z0)": "设置 Z 轴工作原点 （G10 L20 P1 Z0）",
    "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P2 Z0)": "设置 Z 轴工作原点 （G10 L20 P2 Z0）",
    "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P3 Z0)": "设置 Z 轴工作原点 （G10 L20 P3 Z0）",
    "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P4 Z0)": "设置 Z 轴工作原点 （G10 L20 P4 Z0）",
    "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P5 Z0)": "设置 Z 轴工作原点 （G10 L20 P5 Z0）",
    "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P6 Z0)": "设置 Z 轴工作原点 （G10 L20 P6 Z0）",
    "Zero Out Temporary Z Axis (G92 Z0)": "设置 Z 轴临时原点 （G92 Z0）",
    "Un-Zero Out Temporary Z Axis (G92.1 Z0)": "取消设置 Z 轴临时原点 （G92.1 Z0）",
    "Go To Machine Zero On Z Axis (G53 G0 Z0)": "前往 Z 轴机器原点 （G53 G0 Z0）",
    "Zero Out Machine Z Axis (G28.3 Z0)": "设置Z轴机器原点(G28.3 Z0)",
    "Home Machine Z Axis (G28.2 Z0)": "回到Z轴原点(G28.2 Z0)",
    "Go To Work Zero On A Axis (G0 A0)": "前往 A 轴工作原点 （G0 A0）",
    "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P1 A0)": "设置 A 轴工作原点 （G10 L20 P1 A0）",
    "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P2 A0)": "设置 A 轴工作原点 （G10 L20 P2 A0）",
    "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P3 A0)": "设置 A 轴工作原点 （G10 L20 P3 A0）",
    "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P4 A0)": "设置 A 轴工作原点 （G10 L20 P4 A0）",
    "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P5 A0)": "设置 A 轴工作原点 （G10 L20 P5 A0）",
    "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P6 A0)": "设置 A 轴工作原点 （G10 L20 P6 A0）",
    "Zero Out Temporary A Axis (G92 A0)": "设置 A 轴临时原点 （G92 A0）",
    "Un-Zero Out Temporary A Axis (G92.1 A0)": "取消设置 A 轴临时原点 （G92.1 A0）",
    "Go To Machine Zero On A Axis (G53 G0 A0)": "前往 A 轴机器原点 （G53 G0 A0）",
    "Zero Out Machine A Axis (G28.3 A0)": "设置A轴机器原点(G28.3 A0)",
    "Home Machine A Axis (G28.2 A0)": "回到A轴原点(G28.2 A0)",
    "Go To Work Zero On B Axis (G0 B0)": "前往B轴工作原点(G0 B0)",
    "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P1 B0)": "设置B轴工作原点(G10 L20 P1 B0)",
    "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P2 B0)": "设置B轴工作原点(G10 L20 P2 B0)",
    "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P3 B0)": "设置B轴工作原点(G10 L20 P3 B0)",
    "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P4 B0)": "设置B轴工作原点(G10 L20 P4 B0)",
    "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P5 B0)": "设置B轴工作原点(G10 L20 P5 B0)",
    "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P6 B0)": "设置B轴工作原点(G10 L20 P6 B0)",
    "Zero Out Temporary B Axis (G92 B0)": "设置B轴临时原点(G92 B0)",
    "Un-Zero Out Temporary B Axis (G92.1 B0)": "取消B轴临时原点(G92.1 B0)",
    "Go To Machine Zero On B Axis (G53 G0 B0)": "前往B轴机器原点(G53 G0 B0)",
    "Zero Out Machine B Axis (G28.3 B0)": "设置B轴机器原点(G28.3 B0)",
    "Home Machine B Axis (G28.2 B0)": "回到B轴原点(G28.2 B0)",
    "Go To Work Zero On C Axis (G0 C0)": "前往C轴工作原点(G0 C0)",
    "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P1 C0)": "设置C轴工作原点(G10 L20 P1 C0)",
    "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P2 C0)": "设置C轴工作原点(G10 L20 P2 C0)",
    "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P3 C0)": "设置C轴工作原点(G10 L20 P3 C0)",
    "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P4 C0)": "设置C轴工作原点(G10 L20 P4 C0)",
    "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P5 C0)": "设置C轴工作原点(G10 L20 P5 C0)",
    "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P6 C0)": "设置C轴工作原点(G10 L20 P6 C0)",
    "Zero Out Temporary C Axis (G92 C0)": "设置C轴临时原点(G92 C0)",
    "Un-Zero Out Temporary C Axis (G92.1 C0)": "取消C轴临时原点(G92 C0)",
    "Go To Machine Zero On C Axis (G53 G0 C0)": "前往C轴机器原点(G53 G0 C0)",
    "Zero Out Machine C Axis (G28.3 C0)": "设置C轴机器原点(G28.3 C0)",
    "Home Machine C Axis (G28.2 C0)": "回到C轴机器原点(G28.2 C0)",
    "mm": "毫米",
    "in": "英寸",
    "deg": "度",
    "Set Work Offsets": "",
    "Axis": "坐标轴",
    "Machine Position": "机器位置",
    "Work Position": "工作位置",
    "Axes": "坐标轴",
    "Keypad jogging": "",
    "Edit": "编辑",
    "Expand": "展开",
    "Collapse": "收起",
    "More": "更多操作",
    "Enter Full Screen": "全屏",
    "Exit Full Screen": "退出全屏",
    "Units": "单位",
    "G20 (inch)": "G20（英寸）",
    "G21 (mm)": "G21（毫米）",
    "Imperial": "纸张尺寸",
    "Metric": "度量单位",
    "Right": "向右键 （Right）",
    "Left": "向左键 （Left）",
    "Up": "向上键 （Up）",
    "Down": "向下键 （Down）",
    "Page Up": "上页 （Page Up）",
    "Page Down": "下页 （Page Down）",
    "Right Square Bracket": "右方括号]",
    "Left Square Bracket": "左方括号[",
    "0.1x Move": "0.1 倍速移动",
    "Alt": "Alt 键",
    "10x Move": "10 倍速移动",
    "⇧ Shift": "Shift 键",
    "X-axis": "X轴",
    "Y-axis": "Y轴",
    "Z-axis": "Z轴",
    "A-axis": "A轴",
    "B-axis": "B轴",
    "C-axis": "C轴",
    "Custom Commands": "自定义命令",
    "Axes Settings": "坐标轴设置",
    "ShuttleXpress": "",
    "Feed Rate Range: {{min}} - {{max}} mm/min": "供给率范围：{{min}} - {{max}} mm/min",
    "Repeat Rate: {{hertz}}Hz": "重复率：{{hertz}}Hz",
    "60 Times per Second": "每秒 60 次",
    "45 Times per Second": "每秒 45 次",
    "30 Times per Second": "每秒 30 次",
    "15 Times per Second": "每秒 15 次",
    "10 Times per Second": "每秒 10 次",
    "5 Times per Second": "每秒 5 次",
    "2 Times per Second": "每秒 2 次",
    "Once Every Second": "每秒 1 次",
    "Distance Overshoot: {{overshoot}}x": "超调量距离：{{overshoot}}x",
    "Manufacturer: {{manufacturer}}": "制造商：{{manufacturer}} ",
    "Port": "端口",
    "No ports available": "无可用端口",
    "Choose a port": "选择端口",
    "Refresh": "刷新",
    "Baud rate": "波特率",
    "Choose a baud rate": "选择波特率",
    "Enable hardware flow control": "开启硬件流控制",
    "Connect automatically": "自动连接",
    "Open": "打开",
    "Error opening serial port '{{- port}}'": "打开端口'{{- port}}'失败",
    "Connection": "连接",
    "No serial connection": "无连接端口",
    "Connected to {{-port}} with a baud rate of {{baudrate}}": "已连接端口{{-port}}，波特率{{baudrate}}",
    "Console": "控制台",
    "Clear all": "全部清除",
    "Select All": "全选",
    "Clear Selection": "取消选择",
    "Min": "最小值",
    "Max": "最大值",
    "Dimension": "尺寸",
    "Sent": "已发送",
    "Received": "已接收",
    "Start Time": "开始时间",
    "Elapsed Time": "已用时",
    "Finish Time": "完成时间",
    "Remaining Time": "剩余时间",
    "Controller State": "控制器状态",
    "Controller Settings": "控制器设置",
    "Hide": "隐藏",
    "Show": "显示",
    "Queue Reports": "工作队列报表",
    "Planner Buffer": "规划缓冲区",
    "Receive Buffer": "接收缓冲区",
    "Status Reports": "状态报表",
    "State": "状态",
    "Feed Rate": "供给率",
    "Spindle": "主轴",
    "Tool Number": "工具编号",
    "Modal Groups": "模态群组",
    "Motion": "运作",
    "Coordinate": "坐标系",
    "Plane": "平面",
    "Distance": "距离",
    "Program": "程序",
    "Coolant": "冷却",
    "Status Report (?)": "状态报告(?)",
    "Check G-code Mode ($C)": "检查 G-code 模式 ($C)",
    "Homing ($H)": "原点复位 ($H)",
    "Kill Alarm Lock ($X)": "解除报警锁定 ($X)",
    "Sleep ($SLP)": "睡眠 ($SLP)",
    "Help ($)": "帮助（$）",
    "Settings ($$)": "设置（$$）",
    "View G-code Parameters ($#)": "查看 G-code 参数（$#）",
    "View G-code Parser State ($G)": "查看 G-code 解析器状态（$G）",
    "View Build Info ($I)": "查看版本信息（$I）",
    "View Startup Blocks ($N)": "查看启动区块（$N）",
    "Laser": "激光",
    "Laser Intensity Control": "激光强度控制",
    "Laser Test": "激光测试",
    "Power (%)": "强度（%）",
    "Test duration": "测试延时",
    "ms": "毫秒",
    "Maximum value": "最大值",
    "Laser Off": "关闭激光",
    "New Macro": "新建宏",
    "Macro Name": "宏名",
    "Macro Commands": "宏命令",
    "Macro Variables": "宏变量",
    "Edit Macro": "设置宏",
    "Delete Macro": "刪除宏",
    "Are you sure you want to delete this macro?": "你确定要删除这个宏？",
    "No": "否",
    "Yes": "是",
    "Macro": "宏",
    "Are you sure you want to load this macro?": "你确定要加载这个宏？",
    "No macros": "没有可用的宏",
    "Run": "运行",
    "Get Extruder Temperature (M105)": "获取挤出机温度（M105）",
    "Get Current Position (M114)": "获取当前位置（M114）",
    "Get Firmware Version and Capabilities (M115)": "获取固件版本和功能（M115）",
    "Heater Control": "加热器控制",
    "Extruder": "挤出机",
    "°C": "°C",
    "Set the target temperature for the extruder": "设置挤出机目标温度",
    "Heated Bed": "热床",
    "Set the target temperature for the heated bed": "设置热床目标问题",
    "Extruder Temperature": "挤出机温度",
    "Heated Bed Temperature": "热床温度",
    "Extruder Power": "挤出机电源",
    "Heated Bed Power": "热床电源",
    "Probe": "探针",
    "mm/min": "毫米/分钟",
    "in/min": "英尺/分钟",
    "Probe Command": "探针指令",
    "G38.2 probe toward workpiece, stop on contact, signal error if failure": "G38.2 探针向工作区移动，在接触时停止，若失败会发出错误信号",
    "G38.3 probe toward workpiece, stop on contact": "G38.3 探针向工作区移动，在接触时停止",
    "G38.4 probe away from workpiece, stop on loss of contact, signal error if failure": "G38.4 探针远离工作区，在未接触时停止，若失败会发出错误信号",
    "G38.5 probe away from workpiece, stop on loss of contact": "G38.5 探针远离工作区，在未接触时停止",
    "Probe Depth": "探针深度",
    "Probe Feedrate": "探针馈送率",
    "Touch Plate Thickness": "对刀仪厚度",
    "Retraction Distance": "回缩距离",
    "Apply tool length offset": "",
    "Run Probe": "执行探测",
    "Probe Axis": "轴",
    "Probe Z Axis": "Z轴探针",
    "Probe X Axis": "X轴探针",
    "Probe Y Axis": "Y轴探针",
    "Spindle Speed": "主轴转速",
    "RPM": "转/分钟",
    "G-code not loaded": "G-code未加载",
    "Tool Change": "",
    "Are you sure you want to resume program execution?": "你确定要继续执行程序吗？",
    "Click the Resume button to resume program execution.": "单击 继续 按钮，继续执行程序。",
    "Click the Stop button to stop program execution.": "单击 停止 按钮，停止执行程序。",
    "Run a tool change macro to change the tool and adjust the Z-axis offset. Afterwards, click the Resume button to resume program execution.": "",
    "Waiting for the target temperature to be reached...": "等待到达目标温度...",
    "Work Coordinate System": "工作坐标系统",
    "Enable 3D View": "开启3D视图",
    "Disable 3D View": "关闭3D视图",
    "3D View": "3D视图",
    "Projection": "透视效果",
    "Perspective Projection": "透视图",
    "Orthographic Projection": "正视图",
    "Display G-code Filename": "显示G-code文件名",
    "Hide Coordinate System": "隐藏坐标系",
    "Show Coordinate System": "显示坐标系",
    "Hide Grid Line Numbers": "隐藏刻度数值",
    "Show Grid Line Numbers": "显示刻度数值",
    "File folder": "文件夹",
    "{{extname}} File": "{{extname}} 文件",
    "File": "文件",
    "3D rendering": "三维渲染",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "缩小",
    "Move the camera": "移动摄像头",
    "Rotate the camera": "旋转摄像头",
    "Watch Directory": "查看目录",
    "Date modified": "修改日期",
    "Type": "类型",
    "Size": "大小",
    "Load G-code": "加载G-code",
    "Manual Data Input": "手动输入数据",
    "MDI": "",
    "Button Width": "按钮宽度",
    "Order": "排序",
    "Move Up": "向上移动",
    "Move Down": "向下移动",
    "Remove": "删除",
    "Waiting for the planner to empty...": "",
    "Front View": "",
    "Move Backward": "",
    "Move Forward": "",
    "Top View": "",
    "Zoom to Fit": "",
    "Right Side View": "",
    "Left Side View": "",
    "Custom range...": "自定义范围...",
    "Today": "今天",
    "Last {{n}} days": "过去 {{n}} 天",
    "Apply": "应用",
    "Add": "添加",
    "New Account": "新账号",
    "Hide Limits": "",
    "Show Limits": "",
    "WebGL: <1>Enabled</1>": "WebGL: <1>已启用</1>",
    "WebGL: <1>Disabled</1>": "WebGL: <1>已关闭</1>",
    "Hide Cutting Tool": "",
    "Show Cutting Tool": "",
    "Ready to start": "",
    "Calibrate": "",
    "Clear system alarm": "",
    "Reset board connection": "",
    "Controls Widget": "",
    "Controls": "",
    "Move machine left & up": "",
    "Move machine up": "",
    "Move machine right & up": "",
    "Raise bit": "",
    "Move machine left": "",
    "Move machine right": "",
    "Move bit to zero": "",
    "Move machine left & down": "",
    "Move machine down": "",
    "Move machine right & down": "",
    "Lower bit": "",
    "Connect to an IP camera": "",
    "The URL must be for a Motion JPEG (mjpeg) HTTP or RTSP stream.": "",
    "URL not configured": "",
    "The widget is currently disabled": "",
    "Enable": "",
    "Disable": "",
    "URL": "",
    "Queue Flush (%)": "",
    "Kill Job (^d)": "",
    "Clear Alarm ($clear)": "",
    "Show System Settings": "",
    "Show All Settings": "",
    "List Self Tests": "",
    "Power Management": "",
    "Enable Motors": "",
    "Disable Motors": "",
    "Motor {{n}}": "",
    "Velocity": "",
    "Line": "",
    "Path": "",
    "Webcam": "",
    "Automatic detection": "",
    "Webcam Settings": "",
    "Media Source": "",
    "Use a built-in camera or a connected webcam": "",
    "No video devices available": "",
    "Choose a video device": "",
    "Webcam is off": "",
    "Rotate Left": "",
    "Rotate Right": "",
    "Flip Horizontally": "",
    "Flip Vertically": "",
    "Crosshair": "",
    "Connect": "",
    "New Workspace": "",
    "You already have the newest version of {{name}} ({{version}})": "",
    "Prereleases (beta channel)": "",
    "Delete Workspace": "",
    "Workspace Profile": "",
    "Home": "",
    "Webcam Widget": "",
    "View a webcam from within the app to monitor progress.": "",
    "Baud Rate": "",
    "Apply Calibration Results": "",
    "Calibrating": "",
    "Kinematics": "",
    "Version": "",
    "Protocol": "",
    "Reset Calibration Settings": "",
    "Wipe Settings": "",
    "Are you sure?": "",
    "This will reset all machine & calibration settings (eeprom).": "",
    "Accept": "",
    "Move to Center": "",
    "Software Updates": "",
    "Save": "",
    "Machine": "",
    "Frame": "",
    "Update Firmware": "",
    "Chains": "",
    "Stock": "",
    "Uplload Program": "",
    "Upload Program": "",
    "Sled": "",
    "Z-Axis": "",
    "Edge": "",
    "Precision": "",
    "Export Calibration": "",
    "Import": "",
    "yes": "",
    "no": "",
    "Need help updating?": "",
    "Program: Start": "",
    "Program: Pause": "",
    "Program: Stop": "",
    "Program: Resume": "",
    "Why is it necessary to log in?": "",
    "Create an Account": "",
    "Run homing sequence": "",
    "Login (or Register)": "",
    "Logout": "",
    "learn more": "",
    "Board (PCB)": "",
    "Connects to your Makerverse computer (often via USB).": "",
    "Shield": "",
    "Used to control steppers; attaches to the board via many pins.": "",
    "The housing for the cutter; slides against the stock.": "",
    "Required Part": "",
    "Select a {{ partType }}": "",
    "Configure your Machine Settings:": "",
    "Select": "",
    "Change Machine": "",
    "Connect to a Machine": "",
    "Customize Workspace": "",
    "Please connect to your machine, first.": "",
    "Brand": "",
    "Who made the machine?": "",
    "Model": "",
    "Part number or designation": "",
    "Disconnect": "",
    "Expected controller type:": "",
    "Unable to validate protocol": "",
    "(board not speaking at baud rate, or port is busy)": "",
    "Attempting to validate machine protocol...": "",
    "Confirmed Protocol: ": "",
    "Request Protocol: ": "",
    "At Baud Rate: ": "",
    "Response Protocol: ": "",
    "Detected Version: ": "",
    "Firmware: ": "",
    "Workspace name": "",
    "Contribute": "",
    "Unable to detect firmware version.": "",
    "Icon": "",
    "{{ axis }}-Axis": "",
    "Axes have been set by your machine profile.": "",
    "Choose an icon": "",
    "Prefer inches?": "",
    "Create Workspace": "",
    "Your machine's new home.": "",
    "Submit to community catalog": "",
    "Invalid response from board:": "",
    "Background Color": "",
    "Sorry, we don't have any docs on this firmware. ": "",
    "Get Help": "",
    "Download v{{ version }}": "",
    "Firmware: {{ name }}": "",
    "Unexpected firmware type: {{ name }}": "",
    "Required version: v{{ requiredVersion }}": "",
    "Update available: v{{ suggestedVersion }}": "",
    "You have the latest firmware.": "",
    "Firmware": "",
    "Axis is very small (min and max close together).": "",
    "Preparing Machine...": "",
    "Applying Settings...": "",
    "Refreshing Settings...": "",
    "Other": "",
    "Is this a new machine?": "",
    "Or, have you installed new firmware?": "",
    "Selecting \"yes\" will reset (erase) and apply reccomended settings.": "",
    "Welcome": "",
    "Could not download from the community catalog.": "",
    "You will need to create a new machine, below.": "",
    "Not sure what settings to use?": "",
    "Can't find your machine?": "",
    "Search the Community Catalog": "",
    "Create a New Machine": "",
    "Connect to a New Machine": "",
    "Accuracy is unusual (defines minimum travel distance on axis).": "",
    "Precision is unusual (defines number of digits for rounding).": "",
    "Remember me (I consent to cookies)": "",
    "I understand \"guest mode\" is hazardous. ": "",
    "Continue as Guest": "",
    "Select \"no\" if your machine has already been calibrated.": ""
}
